其實好簡單，女仔白就已經無敵

今日多腎真係好有仙氣

完美嘅皮膚配上一頭搶眼的金髮，佢已經唔再單單係可愛搞笑的豆腐
已經成長為性感的女人了
我真係搵唔到對手

Hello！？

愚樂台一個打得嘅都冇？

一白遮三醜

同意

呢d就係化妝失敗既例子

一開twice 成個娛樂台熱鬧起黎

樓主開多啲

7到仆街

一白遮三醜，生得白真係屈機，但樓主用錯例子

等我示範下咩叫又白又正

咩品味
好樣衰
整左都咁

正撚到癲

周子瑜咁黑都咁正點算

如果Cat girl好白係咪都無敵

jooe都好白

樓主識波

屌，搵緊對手啊！
出圖啦巴打們
得一個隊內互片有咩意思
twice或成最大贏家啦

真心白係高好多分 要係白裡透紅嗰種啦當然

唔識食黑肉 人生少咗啲嘢

黑肉志效BB都唔錯，但冇頭馬願意帶圖上陣

咪本身真係好正

多腎，我由細睇到佢大
自然成長出黎嘅美人

Nancy夠白嗎？可否白到反光
不過肉地上贏咗，想舔

知恩都好鍾意多腎BB的
尊重下

冇波都係廢

Nancy我的

名呢

真係唔識?mina喎

我記得之前有人講過
一白遮三醜
但佢唔止三醜

多賢真係好撚得意

佢今日真係好有氣質又貴氣又令

尼個人好似irene

原來，其實都係多賢泥

jennie!??!

又係多賢 ，着得好有貴氣

多賢又入圍全球百大美女，上年78，唔知今年幾多名

一白遮三醜

可惜佢唔只得三醜

如果唔執相
任何一個企多腎隔離都會變到 又黑又黃 又污糟

靚就靚啦 搵個醜但白既睇你仲講唔講

要洗眼

除左IU之外仲有無其他韓國明星鍾意佢
同埋韓國人鍾唔鍾意佢先

入黎想講馮盈盈bb 雖然未去到多賢個隻白 但係都算白 好正

腎B

真係好撚核凸

agger
女友啡髮綠眼 皮膚白裏透紅
仲要唔知點解帶少少東歐樣
真係完全墮撚晒入愛河

咁就叫白？問過佢未？

不能認同更多

下？

ching sick ball

男仔白呢

邊撚個負皮？

支持樓主

講白幾時到你呢啲黃皮豬

豆腐真係好白滑，見到都想奶

化妝出黎既白都好吹奏

以前覺得多賢樣衰

但睇耐左愈黎愈鐘意佢

夠唔夠白

全隊佢係最唔得果個

你一定未睇過FANS CAM
影哂全身見真章 對腳冇得化
子瑜又黑又黃

個個都掂 各有特色

ching 識貨

呢個post既人可唔可以用返D 天生白而唔係化妝白?

咁你可唔可以用下你個垃圾腦同死人眼 ，佢本身真係天生白，而唔係化妝白，自己了解清楚先講野啦，唔係下下見到人靚就話人地靠化妝靠整容呢啲說話

IU IRENE 又唔講 打手

仲有jooe

白既女仔多數粉鮑pink lin

名？

child登仔真係好難服侍